新一輪文宣主題：中共能控制美國小部份參議院議員

人權法今年過唔到，當中好大原因係親共議員阻住晒
大家快啲上Reddit Twitter 講，中共可控制部份議員
燒埋美國個邊！等美國佬都醒下

屌你老母甴近平

推 仲要有遊行抗議

甴近平

咁大舊核彈
美帝子民以為控制全球
但原來佢地未控制到中共，反先比中共控制

對

推

呢個真，大佬美國國會比人滲透，有無搞錯呀？

甴近平我屌你老母

屌你老母

呢招好堅
推！！
小弟 Twitter 新手
求教學

一條人權法就知邊個係共諜

無撚有錯
共諜已入侵

習近平，甴曱平， 曱甴王

好方向
攬炒埋美國政壇

開左acc 先

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

同意。唔好再成日遊說遊說。McConnell

呢個真

Pish

我要攬炒美國政壇

Is about Montana not about him

push

This is war!

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

Push

中國威脅論，大做特做

趁美國大選一定要將美國政壇同香港局勢綁埋一齊

若美國不救港，將失去整個亞洲甚至中東控制權

NBA 原來已經事小
參議院呀！

仲有
ISIS武器來源曝光：43.5%嚟自中國！

雖然係舊聞, 不過依家時機適合
幫手文宣

聽日大家一齊舉牌tag果位阻住法案打尖既議員個名
跟手下面加句pass the act, free HK
最好加埋佢個大頭相
再比記者影相再放上twitter
等外國人知道邊條友阻住條act

成日話Trump通俄
原來真相係國會奶共

岩！即印 聽日派街坊

咁都要有proof 先得架
你講邊個？ 冇証據仲適得其反

小部份姐 但要正視
國會奶共好撚大獲

有得proof? 點proof?
未請教

快啲過黎推

過唔過都一樣㗎啦
過咗就唔岀嚟喇？

輸出革命

要有埋唔過呢條法例既壞處既文宣

出聲阻果啲咪俾全世界知佢同中共打龍通

國際組plz

曱甴平

曱近平

應該要搞返次大集會開名屌柒個9個共狗

唔建議
美國已經係世界自由既代名詞
人地美國議員同我地唔同路就比人話受中共控制
咁我地同中共個套有咩分別，只係顏色唔同左
人地自有完善既議會制度去辯論件事
我地唔好做依d損人不利己既事
辦好我地既文宣就足夠
我地唔係一言堂，唔會唔比人持相反意見

用邊個tag好？

或者主題係: McConnell, PLease help us!

要推上twitter!!!!

推比Twitter 搞手
不過最好要知道邊個係親共

推去美國
美國國會有共諜

我比較想知所羅門佢地敢唔敢就哩個問題喺twitter度講

ok喎呢個

唔係一言堂要議員支持
只係希望佢地可以幫手通過條法案
美國人見到香港人舉牌 又支持通過法案既 咪可以比壓力嗰個議員

曱甴近平
咁又係阿 諗唔到唔通過嘅理由

人地參議員有權有勢有地位，唔係是必要過任何Act
農業州同中國有利益瓜葛係人都知

你亂咁指控人「被控制」
隨時令人老羞成怒，話要多啲時間考慮，唔想咁快過

其實主要係其他議員 eg Montana唔肯達成共識

趙小蘭條臭西阻膠住哂

由近平

整支持通過法案文宣一直有手足整緊
但真心唔想見到有話人地美國議員比中共控制既文宣出現
我地香港班保皇黨就話劣跡斑斑擺到明阿爺吹雞即刻跪低姐
美國個邊大家都唔知底蘊
人身攻擊文宣係國際戰線都係少做為妙

你都有你既道理
開放比大家討論

無錯
所以國際線做宣揚理念既文宣就足夠
人身攻擊唔好做

講講下開始有人吹雞人身攻擊senator twitter
咁同支那生番有咩分別
諗清楚迫人幫你係咪正確的選擇先la

明明呢條法案對美國人無影響
唯一唔想佢過嘅就只有同中共有關嘅人
只要有人唔同意，即刻自爆喺共諜

其實本身眾議院院長都想搞9參議院個強數黨領袖
因為佢老婆同中共太多利益關係
佢都係搞到香港插唔到隊既元凶之一

甴近平大撚曬

The house got “unanimous consent” in HK democracy and human rights bill. And seems 2 votes short of it in the Senate.

Why would a handful of Montana’s senators has such a different attitude towards Americans most treasured human rights and freedom, vs their counterparts in house and senate.

Is it a hole in hour dam to hold our democracy and freedom and even human rights intact?

Americans must be vigilant and check leaks proactively.
God bless America.
God bless the world against tyrannical globalisation.

好波

如果轉 繼續迫佢地表態 會唔會好啲

同意可以打呢個主題但係首先你要有美國主流傳媒報道呢樣野，先至可以推上去

單憑我哋冇證據9講，其實好可能仲有反效果

Twitter啊Twitter啊啊啊啊啊

美國人嘅思想係支持民主自由 香港人權法案係幫香港有民主自由 唔支持即係唔幫 即係唔支持民主自由 即係共諜啦

同意可以打呢個主題但係首先你要有美國主流傳媒報道呢樣野，先至可以推上去, 好似NBA咁

單憑我哋冇證據9講，其實好可能仲有反效果
人哋一個反口話自己唔係橡皮圖章，要時間詳細審議，已經足夠收你皮

除非全部人支持法案
否則要排期排到出年？

呢個指控其實好嚴重
諗清楚先好做
有d阻膠係因為商業利益
驚搞到自己盤生意
有利益關係同被控制係兩回事

On9唔合你心水就屈人係共謀
人地係美國人嚟架
你文宣俾邊個睇？

無話指控佢「被控制」
而係印傳單寫佢個名同大頭相
再寫「pass the act, free HK」
成件事只係香港人既一個請求
但外媒影到就會引起外國人留意
點解會遊行果陣高舉呢個參議員
等美國人去搵點解
從而發現背後有咩原因
只要愈多人舉佢個名同大頭
就愈多美國人留意

拉

繼續報導警暴同政治暴力
之鋒件事其實都好值得係國際線煲大佢
發信問人，人地答完model answer
跟手話唔撚信，依樣真係好唔合理既政治篩選
遠比針對美國某幾個國會議員好
我明大家都好嬲，但宣洩憤怒唔係解決問題嘅方法
唔好因為一時之快，令到對家得到優勢

係要打文宣戰我寧願搵班人係twitter扮愛國小粉紅辣火頭仲好
eg 沒有中國照著美國美國一早玩完
學中共玩挑起民族主義

文宣行動二合一

甴近不

甴近平

有冇link

11.2

其實都幾荒謬

共諜在身邊

借位：

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

like 同retweet 就夠，去telegram 用helpbot 做任

中國唔係諗住隻手遮天 好快收曬你地皮

推，甴近平屌你老母，死曱申王

我覺唔係咁好,無乜實質證據就話人

有道理!

甴近平

甴平近了

有冇國際組，可以整個list，有共和民主兩黨嘅人，
邊個支持，邊個無意見，邊個反對
人身攻擊就唔好，用McConnell, plz help us幾好呀

重有我記得之前聽證會，有個議員講過，呢次係自由世界同極權嘅戰爭，邊個贏左都可以控制未來十年，
我地可以引用呢句

不過結果係點都好，靠自己，人地過係bonus，唔過都無計，6月我地都係唔見有希望，但都照打㗎啦

if we burn you burn with us

D

美國人真係唔好贏蘇聯輸中共

係喎

有新方向
曱甴平

識玩

再推

癡撚線啦

Tweet

咪撚做五毛，依家有冇確實證據有議員係俾中共收買左先? 出錯手俾人入，咪傻！燒共產黨唔緊要，中國威脅論Ok! 燒參議院議員！係咪自己制造敵人呀！